---
date: 2021-07-12
layout: post-en
permalink: "/g/283/"
---
## On my way to an assignment near Ostrowiec, working online in the train’s workspace wagon
{% prevButton page collections %}
![](283-wagon.jpg)
{% nextButton page collections %}
### *På vej til en opgave nær Ostrowiec, arbejder online i workspace-vognen i toget*
